初玩amnesia the dark descent

歡迎黎睇我玩下 嚇餐死